我發覺香港人開始仇視德國

無錯，咁就啱啦

德國狗死肥婆趁地淋啦

德國都係分裂返東西德比較好

奶共奶得咁開心呀拿

罷買德國奶粉

罷買德國車

德國同歐盟係撐港方面係最弱，成日想享漁人得利，等中美自己鬥餐死，然後死出嚟做free rider....

應該國際吹出去叫國際傳媒check 下Deutsche Bank 同中共嘅關係，經濟利益千𢇃萬縷，話佢只顧利益，應該抵制德國，踢佢出去free world....